
تصف هذه الوثيقة سياسة الخصوصية لتطبيق عروض، ستساعدك قراءة سياسة الخصوصية على فهم حقوق وخيارات الخصوصية الخاصة بك، الرجاء قبل تفعيل حسابك قراءة سياسة الخصوصية وإذا كان لايزال لديك أي أسئلة أو استفسارات فيرجى التواصل معنا عبر الرقم 0980764256
#### 1.	تعريف بالتطبيق وطبيعة عمله
تطبيق إلكتروني يُمكّن الناس من الاستمتاع بالبحث عن العروض المتوفرة بطريقة سهلة وسريعة، حيث يتم عرض مواصفات العروض بالإضافة لمعلومات الجهة المسؤولة عن هذه العروض ليتمكن المستخدم من الذهاب إليهم وشراء العرض.
#### 2.	الجهة المسؤولة عن التطبيق
شركة محمد ومحمود وأحمد وحسام الدين مولوي مسجلة في السجل التجاري تحت الرقم: 15306 تاريخ 22/7/2001
#### 3.	الفئات المستهدفة
يتم استخدامه من قبل شريحة من المجتمع التي ترغب بالبحث عن العروض.
#### 4.	توصيف عمل التطبيق
تطبيق عروض: هو تطبيق إلكتروني للبحث عن العروض الموجودة بطريقة سهلة وسريعة، ولكيفية استخدام التطبيق يرجى الاضطلاع على التفاصيل التالية:
###### الحساب
عند فتح التطبيق لأول مرة يوجد خياران متاحان للمستخدم إما تسجيل الدخول أو المتابعة دون تسجيل

 •	في حال تسجيل الدخول يتم عن طريق إدخال رقم الهاتف ومن ثم يتم إرسال كود التفعيل برسالة SMS وعند التأكد من صحة الكود يُطلب من المستخدم معلوماته وهي:
-	الاسم الكامل
-	المنطقة (يتم اختيار اسم المنطقة)
-	الجنس (ذكر / انثى)
-	تاريخ الميلاد (هذا الحقل اختياري)
     
 بعد إدخال المعلومات يتم الذهاب للصفحة الرئيسية.

 •	في حال اختيار المستخدم للمتابعة دون التسجيل يستطيع الذهاب للصفحة الرئيسية ولكن لا يستطيع القيام بالميزات التالية: تفضيل المحل والإعجاب بالعرض وإرشادنا إلى محل.
يتضمن التطبيق الواجهات التالية:
###### الرئيسية
يتم في الصفحة الرئيسية عرض التصنيفات الأساسية للعروض ويستطيع مشاهدة:
-	 أحدث العروض: آخر العروض المضافة
-	الأكثر شهرة: الأكثر إعجاباً من قبل المستخدمين
-	عروضه المفضلة: عروض المحلات التي وضعها المستخدم في المفضلة
-	 كما يستطيع البحث عن اسم عرض أو اسم محل أو جملة من داخل وصف العرض وذلك من خلال أيقونة البحث
###### التفاصيل
يتم عرض تفاصيل العرض بالإضافة لمعلومات الجهة المسؤولة عن هذا العرض وهي:
-	صور العرض
-	تاريخ بداية العرض
-	تاريخ انتهاء العرض
-	تاريخ التمديد للعرض في حال التمديد
-	الوقت المتبقي لانتهاء العرض
-	وصف العرض
-	اسم المحل
-	صورة المحل
-	تصنيف المحل
-	عنوان المحل (وإذا كان له أفرع عنوان أفرع المحل)
-	مواقع التواصل للمحل (فيسبوك أو إنستغرام أو رقم الهاتف أو الواتس أو التلغرام)
-	أيقونة حفظ المحل بالمفضلة يستطيع المستخدم الضغط عليها لتفضيل المحل
-	أيقونة الإعجاب بالعرض
-	عدد الإعجابات لهذا العرض
###### التصنيفات
 يستطيع المستخدم البحث بسهولة من خلال تفصيل العروض ضمن تصنيفات فرعية ويستطيع فلترة النتائج هنا باختيار مجال للسعر وتحديد المنطقة التي يرغب بالبحث عن العروض فيها وترتيب النتائج حسب الأكثر شهرة أو الأحدث
###### التنزيلات
هنا يتم عرض التنزيلات العامة للمحلات صورة المحل ومدة التنزيلات والوقت المتبقي لانتهائها وتفاصيل المحل (ذات التفاصيل المذكورة سابقاً)
###### المفضلة
هنا يتم عرض المحلات المفضلة للمستخدم التي قام بتفضيلها وعند الضغط على كل محل تظهر عروضه.
###### أضف محل
يستطيع المستخدم إضافة معلومات محل لديه عرض ليرشدنا عليه والمعلومات جميعها ك نصوص (اسم المحل – اسم المنطقة – تصنيف المحل – اسم العرض – عنوان المحل – رقم الهاتف وهو اختياري) ومن ثم نستطيع الذهاب لهذا المحل والتأكد من العرض.

عند إرسال المستخدم هذه المعلومات يظهر له بأنه قيد الانتظار أي أننا لم نشاهده وهنا يستطيع التعديل على المعلومات أو حذفها وعند مشاهدته يظهر للمستخدم أنه قد تمت رؤيته وفي هذه الأثناء نذهب لهذا المحل، وهنا لا يستطيع المستخدم بالتعديل على معلومات هذا المحل أو حذفه لغاية وضع له أن هذا العرض قد تم رفضه أو قبوله.
عند قبول العرض أي أن صاحب المحل قد رغب بنشر عروضه في التطبيق.
عند رفض العرض فهنا إما صاحب المحل لا يرغب بنشر عرضه في التطبيق أو أن المستخدم قد أرسل عرض غير موجود.
###### الشخصية
 هنا بروفايل المستخدم تظهر له واجهة تعديل معلوماته التي أدخلها عند تسجيل الدخول وتظهر له العروض التي وضع لها إعجاب وواجهة حول التطبيق وسياسة الخصوصية
###### العروض التي أعجبت بها
يستطيع المستخدم رؤية جميع العروض التي وضع لها إعجاب والدخول لتفاصيل هذه العروض
###### حول التطبيق
 تتضمن معلومات التطبيق من وصف ومواقع التواصل
#### 5.	حقوق المستخدم ومسؤولياته وآليات الحماية والخصوصية لمعلوماته
-	يحق للمستخدم الإعجاب بالعرض أو إلغاء الإعجاب به.
-	يحق للمستخدم تفضيل محل أو إلغاء تفضيله.
-	يحق للمستخدم بإلغاء إرسال معلومات محل قد أرسلها طالما أنها قيد المعالجة أو تم رفضها أو تم قبولها.
    
لقد قمنا بتنفيذ تدابير أمنية تقنية وتنظيمية مناسبة ومعقولة مصممة لحماية أمن أي معلومات شخصية نقوم بمعالجتها. ومع ذلك، على الرغم من الضمانات والجهود التي نبذلها لتأمين معلوماتك، لا يمكن ضمان أن يكون النقل الإلكتروني عبر الإنترنت أو تقنية تخزين المعلومات آمناً بنسبة 100 ٪، لذلك لا يمكننا أن نعد أو نضمن أن المتسللين أو مجرمي الإنترنت أو غيرهم من الأطراف الثالثة غير المصرح لهم لن يكونوا قادرين على هزيمة أمننا وجمع معلوماتك أو الوصول إليها أو سرقتها أو تعديلها بشكل غير صحيح. على الرغم من أننا سنبذل قصارى جهدنا لحماية معلوماتك الشخصية.    

#### 6.	حقوق الجهة المسؤولة عن التطبيق وواجباتها
نحن نحتفظ بالبيانات الشخصية للمستخدم وتفاعلاته وتفضيلاته داخل التطبيق مادام المستخدم محتفظاً بحسابه لدينا، يتم تخزين هذه المعلومات على خوادمنا الموجودة داخل الجمهورية العربية السورية فنحن حريصون وشفافون للغاية بشأن من تتم مشاركة معلوماتك معه.
     
كما أنه يمكن الكشف عن معلوماتك أو نقلها في حال الدخول في مشروع مشترك مع كيان تجاري آخر أو تم شراءه أو بيعه لكيان تجاري آخر.
     
نحن لا نتحمل أي مسؤولية عن جودة المنتجات الموجودة في التطبيق أو مدى صحتها، فنحن نقوم فقط بجمعها وعرضها وكتابة التفاصيل بحسب مسؤولية صاحب المنتج.
#### 7.	الإجراءات التي ستتخذها الجهة في حال مخالفة المستخدم لسياسة الاستخدام
 يجوز لنا استخدام رقم الهاتف وفقاً لما يسمح به القانون أو بناء على طلب جهات التنظيم والجهات الحكومية أو في حال إرسال المستخدم كلمات مسيئة وذلك ضمن حقول إرسال المستخدم لمعلومات محل فيحق لنا مشاركة بيانات المستخدم مع مسؤولي تنفيذ القانون لحماية حقوقنا.

يجوز لنا مشاركة بيانات المستخدمين الشخصية المذكورة سابقاً إذا اعتقدنا أنها مطلوبة بموجب القانون أو الطلبات الحكومية.

يجوز لنا مشاركة بيانات المستخدم الشخصية بخلاف ما هو موضح في هذه الوثيقة إذا أبلغنا المستخدم ووافق على المشاركة.


#### 8.	تعديل سياسة الاستخدام
يجوز لنا تحديث هذه الوثيقة من حين لآخر وإعلامك بتغييرها عبر مواقع التواصل الاجتماعي، ويعد استخدام خدماتنا بعد تحديثها موافقة على الإشعار المحدَّث.

#### 9.	السماحيات التي يطلبها التطبيق من جهاز المستخدم
يقوم التطبيق بطلب الوصول للإنترنت فقط، ولا يطلب الوصول لأي معلومات أخرى من جهاز المستخدم.
#### 10.	المعلومات التي نجمعها
نقوم بجمع المعلومات الشخصية التي تقدمها لنا طواعية عندما تقوم بالتسجيل، أو تعبر عن اهتمامك بالحصول على معلومات عنا أو عن المنتجات التي يتم عرضها، أو بطريقة أخرى عندما تتصل بنا.
#### 11.	الاتصال بنا
إذا كانت لديك أسئلة أو تعليقات حول سياسة الخصوصية، فيمكنك مراسلتنا عبر البريد الإلكتروني على offers.syria@gmail.com أو عن طريق الاتصال بنا على الرقم 0980764256

<br>

     
